[認真post] 點先對住平胸女友扯得起

兩邊都同父母住 過夜機會算難得
但小deedee都係無乜反應
究竟係我問題定點

利申：平時睇av都揀開大波
一星期打2-3次左右

培養睇gv 睇到扯

用狗仔式屌

咁就睇唔到個胸

望樣/腳

戒丁一個月 包你對住欣宜都扯到

揸屁股當揸波

legs

問題係無起過機

性冷感無誤

胸奴真係難攪
睇av真係平胸即飛,down親都係g cup
日常真係冇可能搵到

佢屁股係幾正 但無波始終差咁啲野

有恆常自慰習慣

反而我中意細細地，感覺少女味勁D

圖呢

打飛機同扑野係兩樣野 所以你先扯唔到

無錯 為左佢我已經愈睇愈細
但細過c cup都係搞唔撚掂

戴住vr眼鏡屌

咁可能真係性冷感
我啲fd日日j 對住條女都可以轟幾炮

分手

我覺得我唔似一個男人

識個男仔，
你唔扯佢扯

講唔出口 佢好愛我
無理由因為我既問題傷害佢

屌你自己不舉賴落條女度

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

都要個樣配合到